民意逆轉左啦，大家可唔可以救埋poly淨底既手足？

沉默既大多數終於逆轉，大家都好開心，我都係
但poly仲有手足係入面，而且紅磡站又開返，方便左勁多去到紅磡
大家可唔可以一齊救埋淨底既手足

大家過去幫手串下d狗民意逆轉左都好呀

有人call馬既話，今晚我都即刻出黎

推

有冇實際方法可以救到
而家埋都埋唔到去

叫立法會議員出手比較好

比人DQ點算？

盡做
至少喺外圍和理非聲援下都好過乜都唔做

救手足

可以
會出
但唔可以動用尊貴區議員以免dq

幫手呀

理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園零晨時份，理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園，他們先被帶到向警方登記，再送往醫院檢查，暫時未有被捕。據悉，2人分別是21和22歲，都是香港城市大學學生。游說他們離開的急救員表示，這兩名留守者狀態十分惡劣、身心俱疲，有創傷後遺症徵狀，留守期間一直擔心警察有下一步行動，花了很多時間才說服兩人離開。該名急救員又說，估計理大校園至少還有20人，部分更出現輕生念頭，據他了解曾有至少5人鎅手自殘，情況令人憂慮。2019-11-25 03:56:31

公民黨今日會去

好

要救

覺醒，識得吹雞

係囉 用就用手足換佢哋返嚟 反正唔夠尊貴